YouTube個廣告做乜撚？

一開條片無啦啦有條女係到尖叫

你做乜撚野？

唔鐘意？ Quit Youtube囉

仲唔用ad block 做乜撚

女神聯盟啲假gameplay愈來愈癡線，搵個黑鬼扮打

播假GAME PLAY 都算，仲要扮打，真係ON 9 都極點